人生game黎講：「南泡菜」服、「香港」服、定「日本」服最hard mode？

請詳述。

一定係香港 二戰比人打到仆街

你要睇咩家底wo
當你係地底泥來講
南泡一定係地獄級
香港有公屋
日本pt人工高+租平+老左可返鄉下住大屋應該算容易

睇你最咩衡量㗎咋喎
物價同生活環境我覺得係香港最難
但階級觀念壓力同文化壓力就日>泡(日高少少)

二戰過左幾十年啦，ching

南泡咪一樣pt人工高+租平+老左可返鄉下住大屋

南泡for sure

日本嘅工作壓力

香港嘅學歷祟拜

支那嘅空氣污染同無禮

台灣嘅事事講人情靠關係

新加坡嘅殺子文化

加埋佢地自己恐怖嘅階級制度同財閥政治
集各家之大成 邊有得輸

由最hard 開始
香港男人>>>>>>>>>>南泡女人>>>>>>>>日本女人>>>日本男人=南泡男人>>>>>香港女人

但男泡聽講全部人都好似連登仔心態
見你唔係3大畢業之後入到大公司或者做政府
就覺得你人生已完
好多人畢左業唔做野去補習就係為左入大公司
年中唔少人幾年都入唔到頂唔順自殺

日本 = iPhone
韓國 = 三星機
香港 = 華為機

咁講法 hard唔hard其實都係心態問題？

btw我覺得日本南韓有鄉下地方生活唔洗硬食城市已到舒服好多

一定係香港。

因為香港係撒旦嘅大本營，所有嘅邪惡、扭曲都喺晒呢度。

仲慘過當年打太平洋戰爭嘅美軍

泡菜國係人間鬼國，長期玩國家鍊成陣，勁多人造人
職場文化好on9 大幾個月都要叫人哥，前輩一定要請後輩食飯，要晚晚應酬飲酒，飲到仆街第二日都要有精神返工，唔係會比人覺得你做唔到野。

政經社食住都出曬事既國家

每日任務難度我覺得日本高香港半級

但係房屋(二轉定咩?)香港贏好多

男人
最難係香港
日
韓

女人
韓
日
港

港服一開ser就玩應該唔難

但後期新手玩就好撚難打，d怪一下秒新手

自殺率排名(2016年)：
各大地區入面，東南亞最高

港、泡、架三國(排名)
泡(10) > 架(30)> 港(34)

香港係比150累撚死 整到本地人焗住hard mode

廢人黎講 香港最易 公屋+綜援 生多幾件 一個月就兩皮野
勁人黎講 香港都係最易 香港係叻人既搵錢天堂 眾所鳩知

如果做最上層應該香港最好
其他中下層都好難比較

笑唔出